{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_106242",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "힘이나는커피생활 노원로데오점"
    },
    "text": "どうせ飲むコーヒーなら、もっと高級でおいしいコーヒー豆で！ 毎日飲むコーヒーなら経済的な負担のかからない価格で！ Specialty コーヒー豆をリーズナブルな価格でご提供します~ 営業時間は平日07:30~22:30、日曜08:00~22:30です。 帰り道は蘆原駅2番出口、蘆原文化通りからお越しいただけます。 アメリカーノは1,500ウォン、蜂蜜アメリカーノは2,800ウォン、カフェラテは2,900ウォン、黒ごまクリームラテは4,500ウォン、ベトナムコーヒーは4,500ウォン、イチゴラテは3,700ウォン、ジョリポンフラッペは3,900ウォン、クッキーフラッペは4,100ウォン、ヨーグルトスムージーが4200ウォン、グレープフルーツブラックティーが3,800ウォン、ヒムナエードが4,800ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は平日07:30~22:30、日曜08:00~22:30です。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは1,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "蜂蜜アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "蜂蜜アメリカーノは2,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは2,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "黒ごまクリームラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "黒ごまクリームラテは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ベトナムコーヒーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ベトナムコーヒーは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イチゴラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "イチゴラテは3,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジョリポンフラッペの価格はいくらですか？",
            "answer": "ジョリポンフラッペは3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クッキーフラッペの価格はいくらですか？",
            "answer": "クッキーフラッペは4,100ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヨーグルトスムージーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ヨーグルトスムージーは4,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツブラックティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "グレープフルーツブラックティーは3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヒムナエードの価格はいくらですか？",
            "answer": "ヒムナエードは4,800ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 262,
        "QA": 354
    }
}